[窮到燶戴精工] 求收錶舖頭推介

作為一個唔合格嘅連登仔，冇會考30分，又唔係FG 50k，發覺要儲錢真係好難，生活成本又高，份工又冇前途
最近發覺隻錶放喺錶盒度轉轉轉，平時又唔會攞黎戴，keep住一隻仲高過自己人工嘅錶其實都唔知為乜
所以想不如放咗隻錶去，有冇巴絲打有回收錶舖推介

利申：
omega黎，隻錶都戴咗一段時間，唔算新淨，但係所有配件都齊
我知唔會放到太好嘅價架啦，但係都想睇下如果可以幫補到就最好

唔知呢行有冇黃店呢

咩型號？

不如擺上黎睇下有冇巴絲要
收錶鋪啲價

頭先search呢間好似好pro咁
真係唔識啲價，用Chrono24俾出黎個價黎做準則又好似太ideal

認真 自己上網放個價最好 之前放錶 出面問價二萬收 點知試下上網放三萬都有人要

carousell chrono24 個d?直接放俾user價好d?

水貨全新都係4萬